突發 買滿1000蚊即可換購韓國口罩

大家點睇？

做生意做到咁撚cheap第一次見，仲想食肺炎饅頭？

買口罩都要食骨

推比大家知

屌我前排見到有人3800買gshock送口罩

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

真係多撚謝

賣紙巾一包500 送口罩一包

好似以前買IPHONE5要雞肋

人血饅頭 想出名

嘩 玩埋配貨咁串？

係咪所有KF94口罩都有用？

推